大陸仔學人外國文化Rap歪理？

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

好想分身 兩邊都去

哇 comment睇到我好辛苦